有冇人鍾意睇今敏嘅動畫？

第一次睇今敏嘅動畫係紅辣椒
嗰時睇有啲位雖然唔係好明
但覺得佢個故事好正
開頭播主題曲嗰段啲鏡頭太神 之後都翻睇咗好多次

後尾慢慢睇返哂佢其他作品
喺佢幾個作品入面
我對藍色恐懼好深刻印象
睇嘅過程好壓抑
裡面講咗好多關於人性嘅陰暗面

不過 今敏早喺幾年前因胰臟癌逝世
唉真係天妒英才

我 千年女優都正

紅辣椒首主題曲正啊，由平澤進作，非常有畫面，切合動畫主題，冇佢既配樂都冇咁強代入感，佢亦到有份係烙印戰士動畫作主題曲

推

perfect blue真係好正

今敏真係一個天才

可惜天妒英才